美國隊長都只係一個死mk

執行任務不惜打亂時間線都要留低溝女

成百歲人仲咁撚mk 同公屋4 5張野戴住頂cap帽撩妹妹仔覺得自己好撚型果堆廢中mk一撚樣

Sorry 有少少劇透 唔該加返個[劇透]係標題

連仔幾時bam人

普通人
有血有肉

咁你就係死毒撚
btw 早就叫你老豆老母咁閪柒 就唔好生你出嚟 成家都影響市容 xdxd

好過你老豆少少啦 成個弱智仔咁 你都快啲學你老豆拎白卡啦